笑波子正式成為香港第一大youtuber

笑波子訂閱人數正式超越大J! 香港第一大youtuber!

笑波子
訂閱人數：559,934

JASON(大J)
訂閱人數：559,933

btw 邊個係笑波子同大J?

關我撚事?

樓主智商應該得60左右先睇大丁同笑波子

連登有邊個po關你事?

上得連登太部分智力有問題

大j唔再系我師傅啦

你當熊仔頭死？

笑撚死

你咪係囉，大同太都唔識分

熊仔頭有Cancer